吳鎮宇：政府做撚錯野，就要道歉呀！

《濁水漂流》係外國首映贏得唔少好評。鹿特丹影展更認為《濁水漂流》雖然無直接提及反送中示威, 但套戲既內容似係受到反送中示威既影響.

不過套戲係香港首映，有d朋友負評（覺得故事散，露宿者背景交代不清），但我自己都幾like套戲，認為套戲絕對切合當今香港民情 。

國安法

港共

𡃁昆

又講露宿者

呢套戲好過麥路人好多

麥路人係中國合拍片，濁水漂流係本土電影

鎮宇自度咬住棉花講對白，結果觀眾勁buy

係, 好本土, 不過依家咁既情況, 未必上到畫,
睇trailer 好真實咁....

你點教你班𡃁呀

佢有去支那拍爸爸去那兒。 保持距離先！

暫定6月3日上映，希望上到

係，除非姜b拍既港產片唔係唔駛旨意我入場

最緊要睇電影本身

樹大招風都有陳小春

老爸老爸 我们去那里啊

出來行，一定要講信用，講過死全家就一定要死全家

支持本土文化

一念無明係余文樂+曾志偉

渣煲查

古惑仔電影，無一個奸角好睇過𡃁昆

鄭浩南ok喎 張耀揚都得

好難捉摸

但真係無𡃁昆咁過癮抵死

銅鑼灣只有一個浩南
係我
司徒浩南。

型撚到

賺錢未必有奶共
想問佢係咪護旗手嗰啲

佢以前同黃子華做棟篤笑
我諗佢都幾本土同有諗法嘅人
但somehow 係大中華膠又或者覺得賺錢重要啲咁

呢d...都唔好睇嘅....
睇番mirror好過

鄭浩南好柒喎 比風神腿踢死左 明明好打過浩南
烏鴉耀揚就覺有特色

其實鄭浩南實力都完全被低估
唔講我和殭3 做人王夠哂chok之外
淨係講佢黑社會2
打手個角色足以搶盡古天樂鏡

"你比錢我 幫你做野，
收少個崩 我都隊林你"

鄭浩南無死，但的確係柒

黑社會2 係佢從影以來最佳演出

佢個陣做咩發嬲

呢D片如果有阿DEE(何啟華)做番個廢青再加少少化骨龍STYLE再拍埋吳鎮宇一老一嫩, 一齊訓街應該幾好睇, 可惜

無得屌孖妹

叫777道歉

係唔係想犯国安法？

頂你個肺，加錢呀

咩事

國安法下俾唔俾上

一人一支可樂 見一鑊打一鑊

就咁睇trailer都好感動
想睇

逆流大叔出錢出力

對佢好有保留

臭屎勿冚

生哥 你成日坐係冷氣房禁左制梗係soft啦 我地出面做野好辛苦架

支持不同類型文化，無衝突

6歲兒《爸爸》撞傷眼角永久性傷害 吳鎮宇發飆怒摔麥

痴Q線 成世都發惡夢

B仔，你仲惡過共產黨

低調唔做護旗手嘅話咪當功過相抵囉

如果當年佢做返Mark哥個角色，唔知會唔會紅過發哥呢

童年崩壞 港台明星爭當護旗手 微博發國慶文
香港在十一這天遭遇國殤，但許多港台知名藝人卻在微博發佈祝賀國慶圖文，粉專「七黑一騙」展開收集，目前已有數十位。溫兆倫、鍾鎮濤、呂良偉、譚詠麟、李克勤、吳鎮宇、蔡卓妍、鐘欣桐、林志玲、鍾漢良、孫耀威、任達華、張衛健、古巨基、莫文蔚、林憶蓮、容祖兒、彭于晏、惠英紅、謝霆鋒、張柏芝、張惠妹、羅志祥等。

七黑一騙的小編表示，其實「奶跪之星」當中也有其兒時人生的至愛偶像，內心其實很痛。「不表態已經當幫忙，已算做到有良知極限！」他懷念起過往巨星，「如果Bruce、哥哥、家駒、Danny、梅姐您們仍然在生！會又是如何選擇自己的人生代表色彩呢？！」

毒男咁快開PO推濁水
幫你推一下

哩套戲入局快,同埋寫實得黎又唔做作
(麥路人果啲唔好講啦,韓劇情節)
我都幾鐘意個題材

同埋謝君豪真係值拎男配

影帝級發揮

蔡思韵都絕對值得有提名
佢既角色表面上唔係咁”出”，但係演出難度上其實都幾高

好似好多年前拍，而且同製作團體反面，因為當時仔仔整親隻眼。

應該唔會個人認為當時係發哥先carry到，本身小馬哥係配角，佢發揮得好導演不停加戲俾佢

謝君豪好勁

印象中佢同黃子華果2個鬚根show係冇乜鬧共產黨.

不過黃子華一開始楝篤笑已經係攞共產黨講, 而吳鎮宇同黃子華好friend, 直情係結婚時搵佢做伴郎定兄弟. 照計佢應該唔會好愛黨.

睇預告都已經眼濕濕

我諗好難

又謝君豪又吳鎮宇

衰多幾鑊囉b 仔

其實佢有乜資格發脾氣啫，拎個仔掘金嗰個係佢喎？

節目制作有無責任？無記錯係個仔自己同其仔細路仔玩嗰陣仆親整到（有錯請指證），咁都要屈制作組賠錢好似夾硬咗少少

扮黃

翻大陸兒子被剃眼眉

唔會對戲子有期望, 除非佢有表過態

14年係旺角扑班學生扑到出哂位 記得吖
19年帶隊殺入元朗打鳩班市民 喂我同呀公un左3碌坐左3年呀

鄭浩南都係做冷面攪笑角色好d (好似黑社會2）

佢2019 101 國傷，同2020新年晚會都有出黎奶共。已fc！

警黑一家親

pin this！

幫推
為咗Ceci我會入場嘅

我發覺香港人好善忘
早兩日莫文蔚演唱會連登仔幾興奮
我一po返佢喺微博賀支那生日 個個先恍然大悟咁記得佢係藍/紅底

我認過多排 黑警都係好人

pin this

現實係政府做撚錯野,之後話你錯,跟住拉鳩你

吳鎮宇唔係藍絲咩？
拍埋呢啲反正苦片
佢唔驚冇得返支那搵食？

2014年9月下旬，香港爆發雨傘革命。吳鎮宇多次自稱中立，但其意見多非議佔領抗爭行為。9月底他已說：「是不是佔中才爭取到？我不懂政治，但看電視有人說要癱瘓某個地區，我覺得作為成年不應『講呢啲』，這是一個不好的示範！希望大家坐下談談，有些要求是對的，用的方法不對就糟了，我作為中立的人不知應怎判斷。」

食撚屎喇

會唔會搞到靚坤、大飛、倪永孝、儍強台灣重遇㗎？

上年某場合同佢有接觸，言語藍到仆街

真心以電影同社會角度
呢套嘢好明顯係講緊香港本土
我會認為係值得入場支持

不過以政治角度 的確有啲演員係唔值得支持
但我會咁諗 朱柏康 值得支持 值得睇
寶珮如 吳鎮宇 嘅演技 值得睇
唔知點解 期待李麗珍有好表現

烏鴉癲同冇人性好多,耀揚就冇人性但有謀略,兩個鬥都唔知邊個勁

以為個姑娘係alma，聽聲先發現唔係
又幾似樣

係睇編劇導演想表達既野啫

支持柯煒林

姑娘係幻愛女主角 蔡思韵

你回緊著名五毛

下次會小心

佢個時有燥狂症

唔同意你講法

真心 我覺得香港電影仲未承受到非黃即藍嘅分類方法
只靠黃目前係搞唔起香港電影呢個廢墟係事實
不過 觀眾點決定消費係觀眾自由
我自己就真心以香港電影為出發點
但冇得迫其他人支持我呢個想法/冇可能指責人因為唔睇=唔支持香港
嚟到2021年 世界已經唔同 或者係我未有能力分清黃藍
但我真係真係真係唔想香港電影消失

HKIFF開得嗰一兩場，完全搶唔到飛去睇

多謝資訊，麻煩哂
果然人民幣真香......

香港政府既字典係冇道歉,做錯左最多都係講句唔好意思,對唔住呢三個字你呢世都唔會聽到

"加錢呀...加錢呀...."

反而覺得靚坤最垃圾 烏鴉最正

下下都要深黃，政治正確，唔玩得好耐

lm睇睇點

You sure?

Pish

諗清楚，分清楚，
香港人要撐嘅，係事，唔係人。

人無完人，
即使今日你撐嗰個人，有幾合你心意都好，佢都可以做錯。所以「撐人」的話，唔使好耐，所有人都會唔合你心意。分化L就係喺呢啲位搵飯食。

事實上，真正需要香港人撐嘅，係「事」！
昂山素姬做咗好多事，未必每一件都係啱/錯，
但你支持緬甸人民，對抗獨裁軍政府，就永遠都唔會錯。

吳鎮宇做咗好多事，未必每一件都係啱/錯，
但佢戲中一句「政府做撚錯戲野，就要道歉」，就永遠都唔會錯。

所以我撐呢套戲！

嗰句只係對白
讀出嚟嗰位係愛国戲子

自己打自己

睇咗首映幫推
對白故事人物貼地寫實，節奏都明快，間中有啲deep少少嘅位係要思考下
睇完覺得個故事好唏噓
吳鎮宇同謝君豪就真係唔使講喇
蔡思韵同柯煒林真係比我想像中發揮得更加好

幻愛都有鮑姐
係咪又罷睇？

蔡思韵同柯煒林都係上緊位嘅好演員

都真係有實力，大家有眼睇

唔駛撐個演員
撐套戲就得

佢藍撚到仆街都鬧政府

香港好多新演員有實力

香港新演員介紹及討論 (1) (電影/viutv/港台/劇場)

鮑姐係藍
有撐國安法
不過佢肯拍周冠威嘅戲
呢點我係佩服佢有咁嘅氣量
記得佢接受訪問講過
佢成家人咩立場都有
但都係互相尊重
唔會嘈交迫人接受自己嗰套
而且《幻愛》佢戲份又唔係好多
我唔會因為呢個因素而唔睇《幻愛》
電影係團體合作
如果要求成個團隊都係全黃班先睇
咁就真係乜戲都唔駛睇
我主要睇導演、編劇、主演、故事幾方面去衡量先再決定
唔會一刀切

推

而家藍絲都屌正苦啦

冇意欲睇佢或者套戲
neither

成個格局都好似講緊拾仔

文盲政協當時又話杜sir拍柔道龍虎榜嗰陣屌到佢仆街唔會再拍佢戲,雖然話係監製,但又要中個頭埋去咁契弟

古惑仔一定係大飛啦

你講乜都得 不過我相信佢只係演員 只係想演活個角色 未必明大義

岩既對事不對人，不過極深藍除外，例如鳩叻

同意大飛更正。不過佢唔係奸角。

蔡思韵做依d角色好傳神

淨係睇過佢返校同幻愛,加埋呢套,角色都內斂,想睇下做第二種角色

希望大家可以支持下依套戲啦
如果講演員政治立場嘅話
柯煒林有份做配角
佢都係黃到金嘅男神嚟

佢有拍過個mv 做核突喪屍

搵到好多mv都有佢份

佢係即將開拍既2月29續集都唔內歛

Btw 黃子華算唔算「黃」
上年連登仔有幾十個post辯論
最後點？

曹x 個酒品咁差，啲仔女平時係屋企受嘅影響點會少

薯格？

佢同吳鎮宇相識友好時，算

出咁少都屌到仆街

好MAN，好想聞佢對腳

杜sir邊個未屌過
不過個個屌完都演技大進步,連古天樂都教得到先勁

出黎行 預左要還！

我會睇係邊個開呢套戲

（已去日本）

當人傻㗎咩
你試下叫阿叻演你睇佢制唔制

我知你邊間教會架

其實香港唔好再成日拍呢d所謂"貼地"既"香港電影"啦
題材狹窄, 又賣唔到出外邊, 真係會搞到港產片收皮
自high有撚用咩, 變到同香港好多所謂藝術一樣, 圍內打飛機, 有9用咩

十幾年前, 唔少人用同一個理由屌台灣新電影

結果, 呢堆台灣新電影, 為而家既台灣電影第二春打下良好基礎. (雖然仲有唔少台灣明星選擇投奔大陞, 背棄本土, 如許光漢)

近十年票房好既台灣電影, 好似一隻手數得晒...

點解3級？

呢兩張相一個alma一個蔡思韵，我真係分唔到邊個打邊個

除左棋靈王點會有人因為鮑姐睇呢套戲

有聲

幾時都係港豬畜太多變特別廢

仆街正若！

唔好ff咁多

係咪比曹格個仔整親

好睇wo

想講姜生係tvb有廣告

講到好似求你信咁

想睇

係囉 我印象中呢條藍屍來架喎

不過算啦 而家連登仔連coffee藍黑雞都撐

諗起阿十

正式上映再入場支持

睇 上網睇
廢撚事益鳩啲藍絲護旗手

問題係佢以後係咪諗住唔返支那搵食？
唔通覺得支那已經無得畀佢賺錢？

其實岩岩呢啲先賣錢，電視電影都係，
好似古裝你又唔夠大陸黎，科幻特技又唔夠鬼佬勁，
所以先有幻愛金都個d正野

你自己比較下票房啦
呢類片回到本算好好

92295599

震乳以前係消防員，心繫市民㗎